54歲婦懷疑染伊波拉病毒

衞生防護中心公布，今日(4日)接獲一宗伊波拉病毒病懷疑個案的呈報，病人的血液樣本初步檢驗對伊波拉病毒呈陰性反應。
該名54歲女病人過往健康良好，自昨日(3日)起出現頭痛、暈眩、發燒、嘔吐和腹瀉。她於同日到瑪嘉烈醫院急症室求醫，隨即入院接受隔離治療，現時情況穩定。
衞生防護中心表示，在接獲個案呈報後，中心立即展開流行病學調查，並安排採集病人的血液樣本進行檢測。病人的血液樣本經檢驗後，證實對伊波拉病毒呈陰性反應。中心會根據世界衞生組織指引安排病人於兩天後接受血液覆檢，以排除病人感染伊波拉病毒。

唔准戴口罩

要戴口罩啦

唔好入報案室呀

打生化戰 終極攪炒

咁快中招

出絕招

唔怪得林鄭今日出蒙面法

皇天。。。

下 屌傻撚左呀

厚德邨

屌你想病死哂我地

真係想玩種族清洗

陰性反應？

死亡率過7成 傳染率極高

沙示同佢比 只係小朋友級

大家準備仆街了

共共：要地唔要人

Give me liberty, or give me death

連瘟疫都出埋， 變天喇

攬炒

陰性，即係無事

病人的血液樣本初步檢驗對伊波拉病毒呈陰性反應。

恰鳩我？

未確認
病人的血液樣本經檢驗後，證實對伊波拉病毒呈陰性反應。中心會根據世界衞生組織指引安排病人於兩天後接受血液覆檢，以排除病人感染伊波拉病毒。

係伊波拉，唔係狄波拉

呈陰性

-ve ahhhhhh
睇字啦

唔比口罩sorry

陰性

呈陰性喎

唔戴口罩 全港攬炒

但係呈陰性係negative

終極抗爭

真。攬炒

push

醫學冇話百分百準確
佢都要再覆檢
所以記得帶罩啦

伊波拉致命率80%
唔戴口罩實死梗

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

Molamola 沙士2.0
又唔俾人戴口罩
攬炒派或成最大贏家

大家冷靜啲睇埋內文先
第一次驗係呈陰性反應
唔好引起恐慌先
疫性呢啲可大可小
睇埋下次檢血先

伊波拉一獲熟

如果我有伊波拉病毒

有冇阿sir想同我零距離接觸？

我想攬炒

清洗香港人

屌，我都有睇

仲話禁蒙面法，祝各政府高官早日中晒伊波拉

情況穩定...
隔離佢... 好驚

要地唔要人。 咁就叫英國收晒你唔要既香港人啦。
屌你老母！

哇屌

要來了 If we burn you burn with us

恰鳩我

唔好引起恐慌住

第一次驗係係陰性呀
陰性呀

中共送大禮

嚟得靚
啱啱先係到諗幾時有伊波拉

遲啲要屌豬肉

香港變成大毒氣室，合理化封鎖出入境

agger dklm

伊波拉病毒要21日先驗到 同埋線性病毒進化好快同好識 隱藏自己

陰性反應呀

伊波拉齊齊嘆

真攬炒

快啲去揾popo傾下計啦

佢外遊紀錄係點

自己夜晚晚偷偷地走左出去叫鴨？

去傳俾啲狗

尤其學校
係咪可以期待伊波拉病毒爆發

【禁蒙面法】教局向全港學校發通告 指學生校內校外不應戴口罩

然後今日出歉蒙面法

好驚 要包實啲先得

真end game

唔戴口罩，係咪想滅族

傳返去支那
話都無咁易

大陸終於用基因武器
應該係大陸糧食出現問題,用呢招殺人

拉

推。。。。。

極危險 要全民口罩

覺得衞生防護中心有心玩鳩柒婆

藍絲們記得唔好戴口罩

戰亂+瘟疫

眾籌，比錢佢去各區狗屋

帶佢D血淋落狗屋度

大條道理戴口罩

去過剛果民主共和國

快D出來支持popo

初步調查顯示，病人曾於5月27日至9月14日到訪剛果民主共和國金沙薩，期間沒有接觸不適人士，亦沒有到訪醫療設施或受影響省份，其同行人士和家居接觸者至今沒有出現病徵。

自己嚇自己姐

大家係咪唔記得沙士係點爆?係因為政府存心唔公佈，怕"大眾恐慌"而同日推蒙面法，如果佢話你知係陽性，條條例點推?

cls,個漫畫會唔會太中

想出大絕攬炒

剛果民主共和國金沙薩本身個國家有爆伊波拉 有幾多個案會沒有報 自己諗

而且唔係輕輕鬆鬆死

係內出血 極度痛苦咁樣死

屌生豬肉既日子不遠了

7孔流血

知道知咩叫false negative

喂你地有冇睇內文架
「初步檢驗對伊波拉病毒呈陰性反應」

毒呈陰性反應

2019年10月5日中国香港正式實施反蒙面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

咪話陰性

帶口罩

嘩煲大佢，嚇死寶寶啦，仲話唔比戴口罩喎

然後唔準戴口罩

清洗真香港人

哇... 今次真係仆街鳥...

想種族清洗？

屌你老母林鄭想害死全香港人？

經體液傳染…

黃：保𧙗
藍：擊殺

諗起蘋果廣告有限公司

陰性喎

我都病左，上輸呼吸道感染
我依家都唔敢帶囗罩，怕違法
唯有由我咳同打乞痴，我都唔敢喑口，怕違法

支共種族清洗第九定第十步

咁撚癲？

睇過本書講過平均一個伊波拉感染者死前係傳到俾9個人

瘟疫都出埋

專登爆料想放更多權限俾狗做嘢？

戴口罩了

一定要戴口罩啦!!

一 旦人類因接觸感染伊波拉病毒的動物而受感染，此疾病可藉著人傳人方式於醫 院或社區中擴散。 人與人之傳染是因直接接觸到被感染者或其屍體之血液、分 泌物、器官、精液，或是間接接觸被感染者體液污染的環境(例如衣服、床罩或 針頭等)。
伊波拉病毒是絲狀病毒科的其中一種病毒，可導致伊波拉出血熱，罹患此病可致人於死，包含數種不同程度的症狀，感染者症狀與同為纖維病毒科的馬爾堡病毒極為相似。具有50%至90%的致死率，致死原因主要為中風、心肌梗塞、低血容量性休克或器官衰竭。

推

終極攬炒

屌，好可怕

我都發燒幾日，去check下先

出街帶口罩無誤

全港攬炒

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

陰性喎
但係都係啦 有咩傳染病就一鑊熟

屌你老母出埋伊波拉！

攬炒之母出現啦

唔准帶口罩
一係就喺監獄帶一年啦

禍不單行

正！！！攬炒！！

陰又好陽又好啦，夠晒理由戴罩出街
到時話：我真係好撚驚有伊波拉啦屌你老母！
祝大家身體健康

真係感染左都話冇感染啦，林病想將d disease spread開去，殺死哂我地班黃絲

留地不留人

文宣

大家做好防疫措施

有懷疑伊波拉疫症都唔俾戴口罩

中環現場直播

Push

血液樣本經檢驗後，證實對伊波拉病毒呈陰性反應。

東方記者係咪作家。

屌呢兩日都有發燒、屙同作嘔

攬炒一個核彈，伊波拉病毒+反蒙面法，肯定勁過沙士

又送大禮

打撚死我都戴啦屌

陰性。咪撚再推

點朦面呀咁屌你老母

生化危機

手套囗罩唔少得

我認有諗過用伊波拉

伊波拉病毒只會經直接接觸體液傳播

吊
真係中

呈陰性 拉

10.6

陰性
不過都係帶番個口罩先
以防感染到

如其等伊波拉病毒爆發
不如諗下點樣令一個人病到仆街
最好多幾單蓄生病到暴斃

我地係猶太人

呢段時間爆個大型流感就好笑

唔比蒙面個原因係玩生化武器

全民伊波拉！ 喪屍之城

伊波拉啊 唔係狄波拉啊

嘩 非洲黑雞呀